儘管如此，他仍然認為這項裁決將對賓夕法尼亞州和其他地方的官員產生“寒蟬效應”。 隨著大流行的持續，法院可能會重新考慮臨時冠狀病毒限制措施 
 儘管如此，在FiveThirtyEight目前的平均民調中，拜登在每個州的優勢仍然與過去五次總統競選的同一時間點相同，甚至更大。 明尼蘇達和威斯康辛州的關鍵轉變提高了拜登獲勝的機會菲利普·邦普，2020年9月16日，華盛頓郵報 
 即使企業沒有能力招募新員工，他們現在也可以採取一些措施，而且越早越好。 深度探究:公司和他們的員工如何面對未來的工作|數字日|020年9月1日 
 不管喝酒或在不情願的時候做愛有多明智，寫一部歌劇——儘管它可能很不自然——很難說就不好了。 僅僅因為它是天然的並不意味著它是好的-第89期:黑暗面|大衛p巴拉什| 2020年8月19日|鸚鵡螺號 
 儘管如此，當許多美國人發現她撒謊時，他們還是感到憤怒。 第一次海灣戰爭的大謊言|Mat Nashed | 2020年8月17日|Ozy 
 槍手幾乎沒有停下腳步，但他還是朝Merabet的頭部開槍，殺死了他。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 盧卡斯說，儘管如此，他自己還是希望成為一名警察。 在紐約警察局減速期間被擊落|邁克爾·戴利| 2015年1月7日|每日野獸 
 TLC鼓勵我們呆呆地看著這些人絕對是錯誤的，但他們的故事仍然值得調查。 你的丈夫絕對是同性戀:TLC對摩門教徒的痛苦描繪|Samantha Allen | 2015年1月1日|DAILY BEAST 
 過去的三年，本應平靜的時期，卻發生了很多事情。 2014年12月17日，《每日野獸》 
 但它們是相互聯繫的，相互影響，在同一個世界裡。 “無怨無悔”:彼得·傑克遜告別中土|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年12月4日|每日野獸 
 儘管如此，他的行為是出於習慣，因為這種行為在他一生中只發生過一次。 人性與行為|約翰·杜威 
 首先，我們參加了一個很好的晚宴，雖然我們很意外，但仍然歡迎客人。 《即將到來的榮耀》|歐文·s·科布 
 “談話到此為止吧，”陌生人用他那清脆而又悅耳的聲音說。 獨行俠騎著|弗蘭前鋒 
 儘管如此，她還是決定繼續走下去，去看浸羊池，騎那匹可怕的野馬，直到旅行結束。 《峽谷的呼喚》贊恩·格雷 
 韋恩喜歡讓他的靴子像鏡子一樣亮; 這不是必須的，但這是他的習慣。 猶大谷，傑拉德·萬斯